[錶撚] Rossling & Co. Kickstarter 開始咗喇

Super Early Bird $209USD

要就快喇，去得好快

62/100 left

60/100 left

58/100

52/100

50/100

46/100

35/100

23/100

其實上官網係咪都買到？

kickstarter early bird平啲

香港邊到有得買? 想試下實物先

幾吸引
之前仲諗緊about vintage同erroyl既藍針

好似俾多d買另一個project隻機械靚d

官網都209

219 wor 不過10月先ship諗諗下都幾耐

早幾日先買咗about vintage藍針

好撚正喎

quartz movement

junghans

一般

利申： kickstarter 買linjer